# ไมโครซอฟท์ปล่อยอัพเดตประจำเดือนพฤษภาคมให้MobileWindows Mobile #
ไมโครซอฟท์ปล่อยอัพเดตประจำเดือนพฤษภาคมให้และแล้วโดยเมื่ออัพเดตเลขรุ่นจะขยับเป็นสำหรับรายละเอียดของการปรับปรุงมีดังนี้ปรับปรุงเสถียรภาพและแก้บั๊กเมื่อเปิดแบบฟอร์มในรูปหลายครั้งแก้บั๊กการตัดเรียงข้อความจากขวาไปซ้ายในและแก้บั๊กที่ส่งผลต่อการทำงานของหลังจากเครื่องตื่นจากโหมดสลีป
แก้บั๊กล็อกเอาท์ไม่ได้หลังจากล็อกอินไม่เข้าหลายครั้งแก้บั๊กเวลาออมแสงแก้บั๊กที่ทำให้ใช้การไม่ได้แก้บั๊กด้านความปลอดภัยปรับปรุงเสถียรภาพและประสิทธิภาพแก้บั๊กกินแบตเตอรี่ขณะปิดหน้าจอมือถือปรับปรุงระบบอัพเดตไม่ให้เครื่องเจอปัญหาอัพเดตแล้วเจอข้อผิดพลาดหรือแก้บั๊กที่ทำให้มือถือเสร็จสิ้นการตั้งค่าเริ่มต้นแต่ไทล์แอปบนไม่เรียบร้อยปรับปรุงเสถียรภาพการเชื่อมต่อปรับปรุง
รวมถึงบั๊กที่ไม่เล่นเพลงต่อหลังปฏิเสธข้อความเข้าและบั๊กแก้บั๊กที่ทำให้มือถือค้างหรือรีสตาร์ทเมื่อเข้าบางเว็บไซต์จากแก้บั๊กไฟล์วิดีโอที่บันทึกอยู่สูญหายเมื่อรับสายเรียกเข้าบนมือถือบางเครื่องปรับปรุงเสถียรภาพและแก้บั๊กขึ้นค้างในบางแอปที่มา
Windows Windows Mobile Windows Cortana Bluetooth Shell IE11 Microsoft Edge Miracast USB memory leak PDF IE11 Microsoft Edge Bluetooth daylight saving time CompactFlash Windows Mobile Start screen USBC Cortana Quiet Hours Microsoft Edge internet connection sharing ICS tethering navigation bar Microsoft Windows Windows Mobile 